疫情根本就唔會完......

If I speak 🤭🤭🤭🤭🤭

唔好燈啦唔該

永續疫情

想畢業前去Exchange呀屌你老母！ 已經defer 左...

所以要有同佢共存既準備，直到疫苗大規模量產應用

爆多d啦
死多d人啦

唔係點攬炒呀
支持政府

反而美國全部感染就可以完

連燈

訓咗幾耐？抗體唔一定有, 有亦未必last得耐

唔會完就唯有同佢共存

疫情會完

直到全球免疫

信有疫苗真係on99

Haha冇抗體都講得出 咁你係咪日日病？

中咗唔一定有抗體㗎, 自己睇news啦 on9

外國人唔流行打疫苗
反而全民中一次先可以控制到疫情
唔似得香港人咁怕死咁聽政府話
政府叫戴口罩就戴
有疫苗一出就即打

冇試過沙士外國人唔識死, 全民中一次可能係最終解決方案, 但專家話有d人抗體一兩個月後消失

其實冇乜人聽政府話先至挨到而家
鄭月娥直頭話唔洗戴罩添
“人群唔聚集”就夠喎

弱智
有冇沙士外國人都一樣
自由係咁

咁嗰d唔帶由鳩佢死嘅啦, 依家歐美地區鬼佬大部分已經有帶口罩啦。

唔完都會照樣出街聚餐唱K做gym